接受到接受唔到？

接受唔到, 幫我問候佢老母

？

當呢度twitter?

籮油大是才能，不意外

我接受唔到，因為同體型無關